歡送天鴿

感謝你賜予我地一日假期，歡迎再黎香港

咸謝天鴿🙏🏻☺️香港永遠歡迎你

做得野